發現有會員多次張貼兒童色情圖同露鮑露點圖請處理

咪屈

今次又想屈人露咩?

再屈唔客氣

三點不露wo

鮑呢？去左邊？

垃圾大陸狗又私怨造假

點都冇，唔知露左啲咩

真

冇露

再屈就行動升級

點樣決定卡通人物年紀 你咩料

#537

一露好走

收皮未

屌，結果咪又係睇埋一份
唔睇又點知有露
樓主on9 乎？

佢出名五毛黎

呀井唔見咁多日 好擔心

露左乜鳩?

露左熊貓果粒點，應該係

馬丁露乜鳩

#507 圖2

Who fucking care

你中意li味？

gchi搬晒ACG post入成人台

不能屈服

你咪屈 冇露

動物台同成人台合併

請樓主唔好周圍屈人

再屈就嬲

唔好自己正皮自己啦
好肉酸

BAM未？

露左去邊

佢老屈

支持ban鳩美城曉條仆街

gchi

無限支持

屌，咪撚嘥曬熱門d位

同五毛樓主講

樓豬五毛黎
專登揀呢d時間開

曉sir都有今日啦

濕碎la diu

樓主真係一條私怨狗黎

成日搞鳩動物台手足
比人杯葛到一個七月番都搶唔到
之後又嬲嬲豬搵野屈人

樓主有白卡 被害妄想 好中意屈鳩人

死毒撚你阻撚住個熱門啊
on99

真 我小薯仔都要無啦啦比佢老屈

利申返先

我大約一個星期開一至兩個post
佢都屈我洗版

佢怨婦5毛，私怨行先

同私怨樓主講

成人台貼一樣會ban

利申番先
本人比五毛樓豬追擊左幾年
由高登追到黎LIHKG
呢d五毛狗幾錢人工

人哋用愛發電，你識咩

冇錢收都追得咁落力

呢個時間洗走站務台d post 好可疑

大家中計啦

佢唔好

私怨毒撚

樓主5毛 博上熱門

樓主3毛，大家明啦

咁既時候。。。大家都明既。。。

以為井狗生cancer死撚咗 點知仲喺度

負皮破百

屌牙 呢d post都推到上熱門

定時定候上水 話比你聽 佢未死呀

分化狗

又屈

敢彈好玩嗎

霸住晒熱門post

珍 強烈譴責

Exvs2
G gen

香港冇

黎老先生愛井力？

切勿回覆

睇錯左做老黎（泥）

岩岩上左前十
浪費晒

浪費網絡資源

佢嘅存在本身就已經係浪費資源

垃圾Post，垃圾會員

你唔講第幾個留言 要連仔做埋你個份?

幾時人道毀滅左佢？

井狗上熱門

幫你搞搞佢

快手啲唔該

佢暗爽緊

唔好浪費曬大家d資源

佢地一露（直）貼都講左成年

Adman有分數啦 咁多嗲做咩姐你

舉報到寫左呢度係要比人知

佢地唔理而且只刪圖唔ban

adman要ban一早ban左 洗撚你理

1999

又要貼又要話人

3月頭Ban三日，你地都開左幾個分身

你都有分身啦 有口話人冇口話自己

唔撚識用舉報功能?
係要開咁多個post既

依家連井語都有埋注釋？

古文都有啦 井語有 有幾出奇

係咪井語太難，先比注釋我地

有證據，捉到佢有6個ac

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

下次可唔可以淨係post注釋完嘅句子?

全LIHKG帳號都是我分身 不信我等等開分身上來說一樣的話

有冇讀過中化㗎 呢啲嘢要自己領略㗎嘛

全LIHKG帳號都是我分身

多謝你提供證據

用微積分可唔可以將井語d句子拆出黎？

太難啦 已經超越左數學人可以理解嘅範圍內

我連白話文都搞唔掂，你叫我睇井語?

自己去書局買本井語入門啦

搵唔到

有冇online course學井語?

你同個售貨員講「井狗死全家啦仆街冚家剷」
佢就會知你係自己人 會拎本書俾你

有，

Language嗰邊應該有開
問吓嗰邊嘅department

好難學

留名學嘢

我學左一堂就已經放棄左

有冇得免費試堂

學緊 學完翻黎報告

你求其搵井台主其中一個回覆譯翻做白話文已經得

點解呢啲垃圾Post可以上熱門

多謝台主介紹
啲圖唔錯

睇唔明句句子

+1

呢張正
今晚就用呢張

求model answer

要井台主比翻個注釋黎先得

說好的鮑呢???

以後係咪Post大波圖就要俾人屈係露點

#537
扮乜
字嚟喎，都唔得圖

樓主幫人推post on9

上熱門

唔好問啦

建議站務台冇得上熱門

你太唔了解台主喇
佢曲線幫手宣傳啫
佢都明知鴨免已經唔理佢

@3Z 幫推未

連狗鴨免當初要BAM埋樓主個ac

J咗 thx

佢大把ac等緊穢土轉生啦

5、6個ac

熱門

更新左不推文回覆
Check it out

用緊web版

屌好撚核突
有幾變態先會鐘意呢d樣
admin 快d bam 左呢類形既post thanks

剛剛先比佢老屈完洗版

天琦露鮑？

收皮啦五毛

呢個垃圾Post都熱門，有無搞錯
adman快d bam左樓主佢啦

真
快手bam

樓主開既post永遠上唔到熱門就得

全城中伏!!!!!!!!
今天連登熱門鋪天蓋地全是ACG毒撚，台主x毒撚 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗2D公仔度……暴動義士聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

五毛樓主帶風向

大家唔好中計！

真相只有一個
就係樓豬係中共打手！

支持動物台毒撚
支持蘿莉控
G持孌童撚

d連登仔中曬計

俾五毛樓主帶風向，連舊post都上熱門，阻住大家睇正經post

好仆街
貼條舊post link引人去推上熱門帶風向

成班毒撚

樓主深夜就開post轉風向 目的係咩大家清楚

樓主屈人貼bam圖有前科
#130563貼BAM圖

#3020連海柒王入面個大老母既面珠都可以話到係乳暈，我懷疑任何圖係佢眼中都係bam圖

你們講佢唔係好鍾意自己的帖推上熱門咩？

講左咁耐，幾時先係ban佢啊？我想開返d新番討論帖與大家交流下啊

呢個都係,要處理埋

緊張條裙都好正
果然光之美少女都唔係幼女向動畫